PR account同劉兆佳口徑一致，話17萬人目標太少，再次證明風向撚係支那PR

中大政治與行政學系副教授馬嶽認為，投票數字高要「多謝」曾國衞、警察和房署予人政府全力打壓初選之感。全國港澳研究會副會長劉兆佳說，國安法生效下也只有10多萬人出來投票，「唔覺有咩特別」。

劉兆佳質疑，民主派以17萬人投票為目標是太低，可輕易自稱超額完成，「10幾萬人出來，唔覺有咩特別」。他認為在港區國安法生效下，理應有更多反對派支持者參與初選以表達不滿。

300萬選民，黃藍64比，即係180萬係黃，而家抽當中10%做調查，就係18萬目標

而家係要親身排隊投，佳叔，唔係好似你班撚樣求其簽名就當係呀，而且你同PR account口徑一致，即係PR account全部收支那錢啦

真 連仔再唔著手打擊啲五毛真係要考慮過檔其他論壇你睇下人地品蔥呢方面做得幾好

連登一毛 account 最少有 5000 ~ 1 萬個

總之就高過可 block 既數目啦

唔講以為得20慢人投票
佳叔講撚到好似幾個人去投咁
藍絲搞場撐警都唔知動唔動員到1000人

初選代表性應該由民主派支持者決定，關佢咩事呢？

推

block 到用盡quota 的話, 建議可用標籤功能頂住先:

【LIHKG User Script】會員標籤功能

咁熱，不了

APPLE 今日有個報導講一毛

【蘋聞追Click】「五毛」唔一定要翻牆 網軍有香港人做？

你老母死就遲早既事, 依刻扚起心肝認清 pr 慣常技倆乜都趕得切

比link啦

大家醒d
拒推放負post
PR 分化

其實睇實對面人講就知邊啲係分化，好似暴動始祖最常講就係人血饅頭

一個新聞就斷正堆PR account

未投既 請今日去投，

投咗既 請盡量去票站睇下有咩幫到手。

0900-2100

Go go go go go

唔怪得湖南浸到咁啦
作孽太多

好睇....長知識

pish pish

60 ，70萬

依家可以宣稱初選超標兩倍完成

斷正啦佳叔

再pish下分化撚 PR account

Push

PR account

一向技倆
將標準拉高到唔現實，然後屌你做得唔夠

天氣咁熱遊行又辛苦又會比狗咬，唔喺要將標準拉高到唔現實，而喺初選成本咁低，如果冇五十萬人我就唔收貨

品蔥做咗咩？
連仔再唔做嘢步入高登後路

劉兆佳條柒頭根本無次中
成撚日係度指點江山

其實係好高嘅攻擊手段黎
十幾萬嘅投票人數就改變唔到啦
就用水軍放風話其實只係小數目
黎影響一啲對地方人數無乜概念嘅人
繼而減少果十幾廿萬人嘅投票嘅政治力量(因為說到底投票都係反映民意，咁民意都覺得好小事就真係會變左好小事)

以民鬥民，滲透內鬥，中共真係最在行

但支那信鳩晒佢

再推下PR

仲未計肺炎大暴發又恐嚇投票市民

龍門任佢搬啫

17萬人投票：顯示大部分市民並無對國安法不滿
100萬人投票：外國勢力操控，顯示國安法需要加辣

再推PR post

推下PR post

PR account開始亂入

PR post

身為民建聯fans
好希望都有初選俾d黃屍睇下我地先係主流

PR全面進場

PR撚大亂入

PR開始多